耿不爽：該來的，早晚會來

中國的反制措施，該來的，早晚會來
請你們保持關注

收番d唔識扑野既熊貓返大陸？

嚟定唔嚟
聽到蚊瞓

侵侵百年之內必定後悔

等左好耐，比啲效率

反制連登仔ddos

耿爽唔撚爽

等左好耐 x 2

睇黎真係好嬲
岩先LIHKG同品蔥都完全上唔到

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

第一張圖係乜料
點解我會認得那個女的

恥夾

第一張gif咁假嘅

美軍定革命黨！